<resources>
    <string name="app_name">Predict Sleep Disorder</string>
    <string name="sleep_duration">Sleep duration</string>
    <string name="age">Age</string>
    <string name="physical_activity">Physical Activity</string>
    <string name="quality_of_sleep">Quality of sleep</string>
    <string name="stress_level">Stress Level</string>
    <string name="heart_rate">Heart rate</string>
    <string name="daily_steps">Daily steps</string>
    <string name="predict">Predict</string>
    <string name="prediction_result">Prediction Result</string>
    <string name="systolic">Systolic</string>
    <string name="diastolic">Diastolic</string>
    <string name="enter_your_age">Pick your age and gender</string>
    <string name="next_step">Next</string>
    <string name="year">Year</string>
    <string name="about">About</string>
    <string name="story">Story</string>
    <string name="story_content">Aplikasi ini dibuat untuk membantu pengguna memantau dan memahami kualitas tidur mereka secara lebih cerdas dan personal. Dengan menggunakan data kesehatan dan gaya hidup, seperti durasi tidur, aktivitas fisik, hingga tingkat stres, aplikasi ini memberikan analisis dan prediksi potensi gangguan tidur. Semua proses pembelajaran mesin terjadi langsung di perangkat, sehingga pengguna mendapatkan hasil secara cepat dan aman tanpa perlu khawatir soal privasi.\n\nSelain itu, model pembelajaran mesin di dalam aplikasi dikembangkan menggunakan TensorFlow Lite agar bisa berjalan ringan dan efisien di perangkat Android. Setiap perhitungan dioptimalkan agar hemat daya dan memori, sehingga Anda bisa menggunakan aplikasi ini kapan saja dan di mana saja, bahkan tanpa koneksi internet. Informasi yang dihasilkan diharapkan dapat membantu Anda mengenali faktor-faktor penyebab kualitas tidur yang buruk dan merencanakan perbaikan untuk tidur yang lebih sehat.\n\nPada akhirnya, tujuan utama dari aplikasi ini adalah membuat data dan teknologi lebih bermanfaat dalam mendukung gaya hidup sehat. Dengan memanfaatkan teknologi terkini dan penyajian informasi yang sederhana, kami berharap Anda semakin sadar akan pentingnya kualitas tidur dan terdorong untuk membuat perubahan positif dalam keseharian Anda.</string>
    <string name="made_with">Created by Aca Maulana</string>
    <string name="datasets">Datasets</string>
    <string name="datasets_description">Dataset ini terdiri dari 13 Kolom dan 374 Baris yang ditampilkan dalam tabel di bawah. Kumpulan data yang dipertimbangkan mencakup banyak informasi penting terkait individu dan kesehatan mereka, seperti Person ID, Gender, Age, Occupation, Sleep Duration, Quality of Sleep, Physical Activity Level, Stress Level, BMI Category, Blood Pressure, Heart Rate, Daily Steps, dan Sleep Disorder.\n\nData ini sangat berharga untuk membuat analisis dan pengambilan keputusan yang bertujuan meningkatkan kualitas hidup, pemantauan kesehatan, dan pola tidur. Dengan memahami faktor-faktor ini secara lebih mendetail, kita bisa merancang solusi untuk memperbaiki gaya hidup dan kesehatan secara keseluruhan.</string>
    <string name="preview">Preview</string>
    <string name="view_all">View all</string>
    <string name="feature_data_type">Data type</string>
    <string name="feature_value_type">Value type</string>
    <string name="features">Features</string>
    <string name="modeling">Modeling</string>
    <string name="model_architecture">Model Architecture</string>
    <string name="model_architecture_description">Model Sleep Disorder Prediction menggunakan Artificial Neural Network (ANN) yang dibangun dengan TensorFlow/Keras untuk klasifikasi gangguan tidur menjadi 3 kategori: None, Insomnia, dan Sleep Apnea. Arsitektur model terdiri dari input layer yang menerima 12 fitur, diikuti oleh normalization layer untuk preprocessing built-in, tiga hidden layers dengan konfigurasi 64, 32, dan 16 neuron menggunakan aktivasi ReLU, dua dropout layers (30% dan 20%) untuk mencegah overfitting, dan output layer dengan 3 neuron menggunakan aktivasi softmax untuk menghasilkan probabilitas setiap kelas gangguan tidur.\n\nModel ini dirancang dengan preprocessing terintegrasi menggunakan tf.keras.layers.Normalization sehingga tidak memerlukan standardisasi data eksternal saat inference. Setelah training selesai, model dikonversi ke TensorFlow Lite (.tflite) menggunakan tf.lite.TFLiteConverter dengan optimasi quantization untuk deployment pada perangkat mobile Android. Proses konversi ini menghasilkan model yang lebih compact dan efficient untuk inference real-time, sambil mempertahankan akurasi prediksi yang optimal untuk aplikasi kesehatan mobile.</string>
    <string name="overview">Overview</string>
    <string name="male">Male</string>
    <string name="female">Female</string>
    <string name="how_long">How long do you sleep a day?</string>
    <string name="hour">hour</string>
    <string name="check_form">Please complete this form before countinue</string>
    <string name="how_sleep_quality">How your sleep quality?</string>
    <string name="how_your_stress_level">How are you feeling overall today?</string>
    <string name="how_activity_level">How much physical activity do you do per day? Please state in average number of minutes per day.</string>
    <string name="minutes">Minutes</string>
    <string name="enter_heart_rate">What is your average resting heart rate (in beats per minute)?</string>
    <string name="blood_preasure_question">What is your blood pressure at the time of rest?</string>
    <string name="bpm">BPM (Bits Per Minute)</string>
    <string name="mmhg">mmHg</string>
    <string name="steps">Steps</string>
    <string name="how_many_steps">What is your average number of steps a day?</string>
    <string name="input_bmi">Which category best describes your BMI?</string>
    <string name="inptut_occupation">What is your current occupation?</string>
    <string name="years">Years old</string>
    <string name="cancel_action">Cancel</string>
    <string name="proceed">Proceed</string>
    <string name="back_to_home">Back to Home</string>
    <string name="predict_again">Predict Again</string>
    <string name="hours">Hours</string>
</resources>